مساعدات روسية تصل إلى مدينة التل في ريف دمشق
 وصلت مساعدات إنسانية روسية وسورية إلى مدينة التل التي تسيطر مجموعات مسلحة على أجزاء منها في ريف دمشق وتم ايصال المساعدات الإنسانية إلى المدينة التي يبلغ عدد سكانها نحو ألف نسمة وذلك بالرغم من سيطرة مجموعة تابعة للمعارضة المسلحة على مركز المدينة ويجري التفاوض معها للمصالحة وأوضح مركز التنسيق الروسي في قاعدة حميميم أنه تم فتح ممر آمن لإيصال المساعدات الإنسانية إلى مدينة التل وضمت السلات الغذائية التي تم توزيعها على سكان المدينة أسماك ولحوم معلبة ورز وحمص وفاصولياء ومأكولات خاصة للأطفال وقال أحد سكان مدينة التل إن المدينة لا تعاني من نقص في المواد الغذائية إذ أن كل شيء متوفر في السوق المركزي ولكن الأمر يتعلق بتراجع إيرادات السكان وارتفاع الأسعار بشكل قياسين لذلك فإن أغلب العائلات في المدينة تحتاج إلى مساعدات إنسانية  انترفاكس